［原陣開季］曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [964]

要儲氣幾年先有一次
而家佢去放假，唔得閒處理公事

#mufc will explore the possibility of putting Sergio Romero into their bid for Aston Villa's Jack Grealish #mulive

Romero + jones + 30m

好過去Leeds同軌嘅

眼都花

好唔掂

好撚柒

英超官方同ECAL合作出咗個自動日曆功能，可以揀儲存個日曆去你嘅Google、Apple Calendar等等，整過一次之後一勞永逸，以後就會自動sync你嘅愛隊賽程。

呢個淨係英超，不過有好幾個選擇
我曼嗰個就全包，但好似得Google Calendar

Romero + Jones + Rojo + Lin

清到三個嘅話
十年av球迷

用開我曼果個
唔洗google calendar都用到
利申 an機

而家傳David brooks有冇清可以講下咩料

Rojo留返嚟後備用下都ok

正選都得啦，三中堅陣打BW個位

踢兩場咪又係去文員部報到

有兩場你執到啦

我都係用我曼嗰個，太耐之前subscribe唔記得有咩選擇

清撚哂班文員佢啦
都冇心踢波既

Lm
木狗死咗未

冇料
9場入一球
傷鳩咗成季
自己諗

屌你老母木狗

曼聯球員華舒福和連加特一同赴希臘旅遊，將面臨隔離兩周，或錯過季前部份操練。

曼聯在歐霸盃4強止步後，球星們開始放暑假，其中華舒福（Marcus Rashford）和連加特一同赴南歐的希臘旅遊，由於當地近日錄得破紀錄的250個新冠病毒確診病例，很可能進入英國的疫情嚴控名單。

據悉，如果希臘被列入英國的防疫名單，所有去過當地的人回國後將自我隔離14天。曼聯新球季備戰將在9月1日開始，換言之，兩人將錯過部份操練，這勢必影響新球季的表現，尤其是狀態本已糟糕的連加特。

根據《每日郵報》報道，華舒福和連加特也知道風險所在，正在考慮是否提前離開希臘，他們必須在周六之前回到英國，才能逃過隔離的命運。

木狗都係喺希臘?仲游水咁撚串祝早日中武肺

咁樣40m 10m比多

好少睇球王片都覺得廢到仆街
以前fred etc. 會覺得普通料
呢個係廢

佢兩個唔單只踢波唔用腦
平時做人都唔用腦

Benfica and Valencia are among the clubs chasing Manchester United midfielder Andreas Pereira, sources have told ESPN.

As well as Pereira, United will listen to offers for defenders Phil Jones, Chris Smalling, Marcos Rojo and back-up goalkeeper Joel Pereira.

Solskjaer wants to keep hold of Jesse Lingard and Diogo Dalot but will not make promises about first-team football after the pair played reduced roles this season. Barcelona are among the clubs interested in Dalot.

睇嚟柒lin清唔走

只可以講木狗真係買嘅話
佢就要中武肺 但死唔去個隻 復發四五次再死

又廢人工又高

兩個都索性轉會奧林比亞高斯算啦

上季ok 值40m
今季傷左接近成季 隊波降埋班
比盡占士價 再多火魔木狗

放生大碌啦

木狗好心120m就俾多啦，又唔係一炮過俾

人地唔請人入筷子喎

而家多狗就係要你一炮過比

搞咁多不如訓練廢連打右翼 再佔中就report ig report到停用

伊巴被爆偷食索爆女主播，

#130 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

記得那關於法碧的教訓

唔係唔俾你分四至五年俾錢咩

睇嚟呢位手足好耐無睇波, 廢連訓咗幾年右翼架啦

傳呢d

記得對猁入波前仲法碧法b咁笑鳩佢
入波後曼區: 馬仔

木狗係咪為左留40M買呢件
所以先出80 + 20 + 20買sancho

真係冇腦

20m樓下當搏下, 般茅仲要降班邊可能40m

係咪去到先爆先係都唔可以怪佢地

當買六合彩

DOG Lan la

他們必須在周六之前回到英國，才能逃過隔離的命運。

星期六前番黎都得既

返唔到就賣去希臘聯賽啦

發現近年我曼啲人，大部分一續約加薪後就變低能或者陷入低迷，黑氣石咁款

ddg呢

得馬仔續完愈打愈有

就係要一炮過wo而家多仔就係串到一步都唔讓，睇你含唔含

木狗心理戰：
睇死你多狗越近轉會窗閂就越急賣越平

多狗：睇返死你呀on9，full pay啦望！

曼迷心理戰:
睇死你木狗最後都會買, J定辛祖先

木狗: 渡下假先, 番黎求其買件就算

木狗應該有兩間屋，一間俾球迷燒，一間真係住

So9調動同戰術咁垃圾
唔買sancho呢d玩自動波
下季就收皮

我曼要堅決唔再做水魚
辛祖唔買咪唔買 曼迷丁brooks都得架

印象中續完都閪咗一排

邊有講過

咪講左唔接受俾左80m再分期lo

歐洲爆得咁勁 重周圍去嘅
有腦極有限啦

唔接受80+20+20分4-5年就等於120m up front?

brooks 前季唔錯同callum wilson 果d夾得幾好
但係上季差唔多傷左成季
踢法其實有d似cantwell
如果踢得番前季咁30 40都可以既 但係佢傷完復出之後好似未踢番起

上次麥湯白lin都去咗 呢度有無人話佢地無腦？
有都唔多 只係話佢地唔戴口罩
定雙重標準？

唔俾最後個20m分3-4年後俾姐

Juninho (Lyon Sporting director) just confirmed to @RMCsport & @mohamedbouhafsi that Houssem Aouar & probably Moussa Dembele are leaving Lyon this summer

希望Aouar唔係去阿狗

多唔係要求唔係唔可以分4-5年俾咩 可以分期

係講咗 唔接受80m + 20m add on + 20m 分 4-5年
睇之前啲sources
佢要你俾足120m 同分期 第二筆錢要冬季俾

又買多個文員，如果真係買左，真係要搵人斬撚死木狗，木狗一日唔死，曼聯永無翻身之日

阿狗都買到咁多人
木狗

而家木似係唔想俾/俾唔到第一期咁多錢，可能買完就買唔到其他人

佢撚冇其他人咩

McTom無戴罩仲開Party，有幾個巴打都有出聲

bw冇份？
bw同條女都係希臘

Dalot有得出啦 唔錯

當文西死咖

我無話佢地啱喎
咁佢地形象問題 多過我雙重標準囉
我一個代表哂咁多人？

麥湯屌柒左啦
仲去disco

原來沒有 從來都沒有
教我緊張得心跳這麼久
到了這一刻終於望通透
其實都冇傾過 半個人 也沒有

但有無好似依家咁 咩都鬧佢地無腦先？
本身我都有鬧麥湯仲要去party

如果球隊本身唔比佢地照去梗你無腦啦 但問題之前有人照去球會都無出聲 咁你又鬧個別球員無腦 咪雙標囉

如果發生呢年事既主角係普巴既話唔知借點呢

無心踢
玩嘢
博賣去皇馬
養唔熟

18-19英超最佳年青球員後選之一
的確有potential
但大傷完狀態一直末係返到嚟

我都想知 妹個陣去邊應該都有同球會report

只係想講屌球員不如屌球會無腦
正常應該有guideline 唔比佢地做咩做咩咁
好明顯球會無禁止佢地出國
睇bw張相都係跟咗班大佬出國架啦 佢踢第一年一隊無理由就坐到專機

ios都有

你哋班撚樣屌我 我就自我隔離

俾之前傳嘅好少少
似某一季祖記作客波衫

希望LIN自我隔離返三五七年

結果只會係木狗自我隔離, 大條道理唔開工

想講幾日
點解個topic 要用全形括號
好柒

唔係阿狗嗰隻先係全形？

ching我勸你唔想比人笑就熄通知

P祖而家咁撚型

Aaron Wan Bissaka’s four assists are the joint most #mufc have gotten in a Premier League season (along with Rafael in 2011/12) from a right-back since Gary Neville had four in 2003-04 🕷🔴 #statzone

垃圾好似係

佢啲罰球仲勁過碧咸

下半季多好多進攻, ban膝頭刷角大, 仲有火影跑

佢跑步姿勢好有喜感

Dayot Upamecano will continue to be supervised by United #muzone [@lauriewhitwell]

Joel Glazer is the one who stands firm on United's position. He pays special attention to large expenses and expressed reluctance to hit the price of €120M for Sancho, plus additional salary and commission cost #muzone [@lauriewhitwell]

It was in a bid to make up for losses from behind-the-scenes games of between £4m and £5m per game that #mufc took £140m from Bank of America, rather than to increase the club's capacity in the transfer market #muzone [@lauriewhitwell]

木狗 : 一直關注事件

呢個睇落好正 可惜唔係左腳 唔係就一流

Tottenham Hotspur manager Jose Mourinho wants to bring Real Madrid and Wales forward Gareth Bale, 31, back to the Premier League club.

又黎

Manchester United manager Jose Mourinho wants to bring Real Madrid and Wales forward Gareth Bale, 30, back to the Premier League club.

仲有23日英超 簽到人未

木狗係咪見今季幾個收購都唔駛時間適應 諗住今季都係咁

David Brooks has been watched by United and is said to be an alternative to Grealish. But, he's lower on United's main list #muzone[@lauriewhitwell]

原來brooks係柏豪 plan B

留名

廢lin冇人接手

真係冇3,5,7年都冇冠，轉會一啲野心都冇

牙Lin真係好似啲壞同學帶壞班後輩，好難怪ogs唔鐘意佢

咁柏豪好好多喎
起碼打到幾個位 又全勤
Brooks 傷多過踢 要文員做咩

咁又咪乜都屈哂佢

福仔有般奴麥龜呢啲認真撚唔痴, 硬係要痴埋lin嗰度, 幫佢唔到架

蘇蛇點會唔鍾意lin 佢入波嗰陣開心到彈起喎

橫掂都係降班隊執貨, 點解唔買buendia

免費簽懷恩費沙都得 執降班貨

今次支持摩狗喇

Sorry, 原來連柏豪都好可能簽唔到

唔要啦

咁就真係不了
得果一兩季，都未足夠證明自己
陣間好似疤個丹比利咁咪

多狗咁串求其拎史摩寧同Jones/P +80m
問佢要唔要
唔要算9數
陣間又做水魚
下次係人都睇住你黎食

呢條友要70m 搵鬼要咩

你覺得要幾多季先叫證明到自己

buendia 右翼 平靚正
費沙 左翼 連利記傳過想簽 助攻力好勁
前鋒 免簽 卡雲尼
左閂 簽阿積士個 Tagliafico 2千萬有交易 又有沙爺幫下口

拎辛祖 筆錢 拆散 簽幾個人 抵好過

一個廿M 一個70M 冇得比喎

仲話簽乜嘢gabriel 人地而家去阿狗木狗你去死啦

其實而家要重質唔重量

thanks

我照返上個post開主題咋

重量wo, ole開到聲後備唔夠班

好明顯 成個轉會窗 得1億多啲 預算
買一個人 就用晒 好大風險

而家平野都好多好野

又係寧願買幾個二三線代表買一個一線？

咁要睇scout team級數
買一線年年都係咁架啦 成績有進步過？

Transfer Balance of Last 5 years
Manchester United
19/20 : €-132.82m
18/19 : €-52.15m
17/18 : €-152.90m
16/17 : €-137.75m
15/16 : €-53.93m

之前個transfer balance最多都係1億幾, 而家咁嘅環境應該無咁多

原來一直都唔係傳曼聯嘅人, 傳摩佬先真

第一場 作客般尼

出咗fixture

對般尼

得返3個禮拜又開季

brooks都右翼攻中

即係水晶先係第一場

scout咗都要買先得
傳聞右閘scout咗800個
ole揀咗awb

我都讚成企硬，但係唔該快d搵plan b，唔好死磨

Sat Oct 24 Chelsea H
Sat Oct 31 Arsenal H
Sat Nov 7 Everton A
連續三場硬仗

UNITED’S PREMIER LEAGUE FIXTURES 2020/21

TBC Burnley A
Sat Sep 19 Crystal Palace H
Sat Sep 26 Brighton & Hove Albion A

Sat Oct 3 Tottenham Hotspur H
Sat Oct 17 Newcastle United A
Sat Oct 24 Chelsea H
Sat Oct 31 Arsenal H

Sat Nov 7 Everton A
Sat Nov 21 West Bromwich Albion H
Sat Nov 28 Southampton A

Sat Dec 5 West Ham United A
Sat Dec 12 Manchester City H
Tue Dec 15 Sheffield United A
Sat Dec 19 Leeds United H
Sat Dec 26 Leicester City A
Mon Dec 28 Wolverhampton Wanderers H

Sat Jan 2 Aston Villa H
Tue Jan 12 Fulham A
Sat Jan 16 Liverpool A
Tue Jan 26 Sheffield United H
Sat Jan 30 Arsenal A

Tue Feb 2 Southampton H
Sat Feb 6 Everton H
Sat Feb 13 West Bromwich Albion A
Sat Feb 20 Newcastle United H
Sat Feb 27 Chelsea A

Sat Mar 6 Manchester City A
Sat Mar 13 West Ham United H
Sat Mar 20 Crystal Palace A

Sat Apr 3 Brighton & Hove Albion H
Sat Apr 10 Tottenham Hotspur A
Sat Apr 17 Burnley H
Sat Apr 24 Leeds United A

Sat May 1 Liverpool H
Sat May 8 Aston Villa A
Tue May 11 Leicester City H
Sat May 15 Fulham H
Sun May 23 Wolverhampton Wanderers A

10月癲到

Manchester United’s Premier League fixtures for the 2020/21 season have been released and we’ll begin our campaign a week later than most other clubs.

The Reds’ extended involvement in the 2019/20 Europa League means the opening fixture away at Burnley has been postponed until later in the season.
Crystal Palace will therefore provide the first opposition of the new term, at Old Trafford on Saturday 19 September.
A trip to the south coast to play Brighton & Hove Albion is scheduled for the following Saturday, 26 September, before Jose Mourinho brings his Tottenham Hotspur side to M16 at the beginning of October.

UNITED’S PREMIER LEAGUE FIXTURES 2020/21
TBC Burnley A
Sat Sep 19 Crystal Palace H
Sat Sep 26 Brighton & Hove Albion A

Sat Oct 3 Tottenham Hotspur H
Sat Oct 17 Newcastle United A
Sat Oct 24 Chelsea H
Sat Oct 31 Arsenal H
Sat Nov 7 Everton A
Sat Nov 21 West Bromwich Albion H
Sat Nov 28 Southampton A

對列斯聯都好期待

Big Six主場係哂頭半季

賽程其實幾好
一開始有少少時間比我地run 順
之後10月黎料
慘敗之後
11月有重整期

無猁

係咪因為曼遲開季

宜家成枝青年軍咁搵多幾個新仔練一兩年就衝3冠王 爽

唔算好難踢 最慘都係十月
仲有歐戰

易食指數

真, 唔想俾就拿拿聲搵plan b

多仔最多收返自己用下季再賣, 我地連正式右翼都無

第一場主場波
真正第一場係作客般尼

有多一星期休息

係 鄰居都係咁

United: It is clear that matches will be played behind closed doors until 1 October at the earliest. #mufc

賽會又話第一場對般尼 12/9

所以第一場postponed

屠盡列斯狗

大機會推遲

咁第一場對精工都幾好

懷疑So 9過唔到十月

今季有歐洲賽球隊要俾30日抖, 我地16號先出局

其實都就快開季了

除非降班, 佢個光環實頂到季尾

Manchester derby

Manchester United v Manchester City (December 12)
Manchester City v Manchester United (March 6)

North West derby

Liverpool v Manchester United (January 16)
Manchester United v Liverpool (May 5)

Pennines derby

Manchester United v Leeds United (December 19)
Leeds United v Manchester United (April 24)

今季有三樣derby

相反佢上季係第一場大炒車狗後就開始柒, 反而係之後連勝Big6救返佢

木狗開工未

十月開始正選11人踢到完季
哈佬馬達87"換入踩草

The Reds’ extended involvement in the 2019/20 Europa League means the opening fixture away at Burnley has been postponed until later in the season.

Crystal Palace will therefore provide the first opposition of the new term, at Old Trafford on Saturday 19 September.

12月 輸俾列斯聯 so狗俾炒

已過24天 還有47天
買人未

升做dof

留意到burno篇作文無一個曼球員讚好

咁你可以改入面 唔改埋個括號咁得意

有dalot, Mensah, AWB, lin, BW, MG

聖誕快車打列你狼仲唔仆街

12月咁既賽程+歐聯小組賽最後兩場
咁既陣容深度死鳩硬

好明顯呢條友扮大佬得球迷鍾意
成隊贏波佢領晒功勞
踢得唔係好但係而家player of the month仲領先緊

最後一戰打狼狗
會唔會到時又係好似今年打李狗既戰局

9月19又開季了 笑死

般奴屌鳩冰人一鑊, 你使唔使咬到而家呀

仲小氣過爵連

因為淨係highlight括號入面字嘅改topic

btw, 唔係全碼嚟, 係唔知邊個post開始開嗰個喺括號前後都加多下space bar

唔關事啦
之前跌watt已經成日硬生生搶隊友啲motm
曼迷對佢嘅愛真係好誇張

聽講係格拉沙唔批sancho單deal
反對買sancho既人以為幫緊曼聯慳錢
其實只係幫緊格拉沙慳

是但啦

唔會 最多都係爭歐霸位

鬼有搶咩，球迷投票投出嚟
一係改左個機制去

UNITED’S PREMIER LEAGUE FIXTURES 2020/21

TBC Burnley A
Sat Sep 19 Crystal Palace H
Sat Sep 26 Brighton & Hove Albion A
Sat Oct 3 Tottenham Hotspur H
Sat Oct 17 Newcastle United A
Sat Oct 24 Chelsea H
Sat Oct 31 Arsenal H
Sat Nov 7 Everton A
Sat Nov 21 West Bromwich Albion H
Sat Nov 28 Southampton A
Sat Dec 5 West Ham United A
Sat Dec 12 Manchester City H
Tue Dec 15 Sheffield United A
Sat Dec 19 Leeds United H
Sat Dec 26 Leicester City A
Mon Dec 28 Wolverhampton Wanderers H
Sat Jan 2 Aston Villa H
Tue Jan 12 Fulham A
Sat Jan 16 Liverpool A
Tue Jan 26 Sheffield United H
Sat Jan 30 Arsenal A
Tue Feb 2 Southampton H
Sat Feb 6 Everton H
Sat Feb 13 West Bromwich Albion A
Sat Feb 20 Newcastle United H
Sat Feb 27 Chelsea A
Sat Mar 6 Manchester City A
Sat Mar 13 West Ham United H
Sat Mar 20 Crystal Palace A
Sat Apr 3 Brighton & Hove Albion H
Sat Apr 10 Tottenham Hotspur A
Sat Apr 17 Burnley H
Sat Apr 24 Leeds United A
Sat May 1 Liverpool H
Sat May 8 Aston Villa A
Tue May 11 Leicester City H
Sat May 15 Fulham H
Sun May 23 Wolverhampton Wanderers A

呢家已經傳緊plan b brooks, Costa
所以木狗係有做野

唔買等降班囉
到時咪後悔呀

是但喇 買人頂住一季先
下季Sancho應該平好多 而且收入應該會平行返

Brooks係有潛力但唔係即食
Costa 老 玩得2,3年又要搵代替品

近就咸爺準d，遠就P祖易入好多

憑咩覺得下季會減價
姐係踢歐霸買人會平D

下季唔到我地買

睇過佢隻左腳係幾勁，但又係文員黎

下季仲有邊個

所以就係話曼迷對佢嘅愛好誇

真係天真過天真嬌
bruno蜜月期頂住今季先有前4咋
bruno表現都回落
下季仲係同樣戰術，同樣陣容強度，應該係aim 5弟6弟

鬼知咩，上季都無人估到kai係去軌啦
重點係下季sancho仲係top既話，肯定唔係得我曼想買
哥狗今季話唔買，唔等於下季唔買
高普今季無錢，但係都想要sancho

應該今屆有得入場睇
好掛住OT

蝗//猁今季無錢, 下年有錢bid sancho都唔出奇

巴打有無搞錯少少野?
應該係報紙佬有做野 多過 木狗有做野

有冇曼迷真係想賣比油王算
買個人都斤斤計較 好似街市買菜咁
明知個陣容要再升呢 夠膽死一個人都唔買
學晒椰子死追爆炸頭一樣

大把啦
係得fb同呢度有d曼狗幫格拉沙左計右計
以為慳左錢有錢分俾佢地咁

點會唔想
到時年年兩三億買人, 諗起都扯

未聽過david brooks
3千萬射去泰亞高啦,反正一路都無右翼唔差多一季

大家準備好90m柏豪未呀

仲有堆話下季先買sancho
唔諗下 下季仲輪唔輪到曼聯買先得架
一d自知之明都冇

要brooks不如簽費沙

呢個賽程，你曼聯仲唔早啲買人夾熟啲有態開季，又好似今屆咁冬季買人你含柒啦， 仲要冇冬季brake。

以為自己好大吸引力

第一次聽人話我曼買人計較
btw, 耶子唔係想死追, 係以佢嘅名氣根本冇big names想屌佢, 佢都想簽法比

你覺得下季有咩成績先？
冇成績點解覺得仲會簽到
仲要平咗嘅話咪即係多咗人爭囉
仲有普巴依啲核心未續約

why not both

下季唔輪到你買

邊個有需要
賤種買包皮好過喇
鏝又話左唔買
疤又未必岩使同真係無錢
鈀賣左包皮可能會買既
猁唔會夠錢
拜蛆應該都唔會買

要就歐國盃 所以9月開季但都照係5月完 仲要照打4條戰線

如果買人冇野心唔保持競爭力
普巴馬仔Bruno依啲係黃金年齡嘅真係遲早出走
係到浪費1年又1年等隊波重建

格拉沙家族唔俾錢買人咪又幫佢上半季輸到做7弟歐聯首圈出局囉

所有人都無錢同無需要，得你有

今季都係咁呀，買到未

疤搵錢多過曼聯呀，無錢

成日話買包皮好過，三億都唔知買唔買到，係psg買人

xxx"應該"唔會買
xxx"應該"會買邊個邊個

疤仲要重組, 下季買真係唔奇

咪輸囉
到時星散又重建囉

下季仲甘 愛字頭有肥安第一季 殺多一兩隊上黎隨時下半版見

今季買都唔奇，其實好岩用

廢話，錢邊個會嫌多，但係現實就係格拉沙條撚屌唔肯賣，咁有咩計

Brooks睇球王片好似廢板贊仔咁

pogba逼曼買人先續約啦

無野既等成績一路跌落去囉
到時蝕到仆街睇你賣唔賣
仲未計武肺帶黎既損失

j仔都唔算勁，仲要廢版

全碼黎
你highlight 個括號咪知佢有冇空格..

阿狗件波衫同我地2客一樣咁誇張

咁格拉沙家族唔識波都無辦法
下季咁既賽程密度 係球迷都明唔買返3-4件根本唔使諗頭3
Sob既戰術迫搶個part唔掂 Chur幾場班人已經謝哂 唔夠後備根本死梗
兩閘 中堅 防中 右翼 前鋒 唔買top都要搵有經驗既後備

你睇下，真係好普通仲要大傷過

你買左未

季中-尾先買

點解會有人肯去阿
明知係伏 都要踩落去

希望班友打好個勢
作客嗰陣唔驚佢哋

去阿有正選踢點解唔去

黎曼仲伏啦 場場勝利11人 一係攰死 一係悶死

12號開季算啦 拖住一場打 後面咪一樣辛苦

阿Restart後戰績好好

DOG lan

市場上曼聯既plan b都係呢D料
其他咪又係頂級文員

班球員踢撚足全季抖多一星期姐
你自己都唔會想提早開工啦

真呀 所以依家咪冇deal done 囉

死人美國佬班主 + 唔識波木狗
呢個組合有排冇運行

睇精華占士都勁過佢
做plan c la

人地啱啱捧左隻FA CUP了
你獌狗近期吹到係威係勢拎左咩

1. Manchester City – 21 points (GD +27)
2. Manchester United – 21 points (GD +20)
3. Southampton – 18 points (GD +8)
4. Tottenham – 18 points (GD +7)
5. Chelsea – 18 points (GD +3)
6. Liverpool – 17 points
7. Arsenal – 16 points (GD +7)
8. Wolves – 16 points (GD +4)

唔相信下季閪龍會正常番
閪龍家下D 膠重誇過第一季踢曼聯時派個D
打李城時個下痾 尿波都甩手, 好在人地執唔到

so9信到十足

屌你老母香港曼迷係咪喺香港做得奴隸多
成日幫格拉沙搵藉口

下半季含撚
仲要so9 唔撚識輪換

人人都想

最佳草皮

AGGER

條友左腳打右 又鐘意走入中間。中間要塞幾多人
用p仔仲好啦 慳番啲錢正正經經買個plan a la

10月已經可以專心爭4

買到人未

Mola mola

上年定今年個off-season悲觀d

原陣勝利11人

Smalldini & Dean 回歸已經係簽左兩個，木今晚會40M 車落Brooks 度砌夠數3個開季

會唔會19號開季都仲未簽到第1個

上年off season都叫簽左龜 awb james, 唔悲觀啦

應該同摩三比

摩三季個off season 最撚慘
我仲記得友誼賽對拜仁90分鐘1射門

打得返歐聯夠膽死唔簽人
隊隊都補強得我地仲柒下柒下咁

對拜90分鐘得一下射門

前年

買3個後備
即係下季都係85分鐘先會換

Dean打下一開始d杯仔，跟住入到16 強開始出返西龍
其他人87分鐘出黎踩草

會唔會返黎簽完約又被人借出去

正宗比人呃完仲要幫人兜

人地舖租貴，炒下貨都好正常姐

Juninho (Lyon Sporting director) just confirmed to @RMCsport & @mohamedbouhafsi that Houssem Aouar & probably Moussa Dembele are leaving Lyon this summer

丹比利有冇機

巴打們，知唔知邊度有1920主場減價波衫賣？

老老豆豆，我寧願比一千幾百借電話佬

起碼有經驗有技術可以帶到比前線三子

要重建點都要以老帶新，無得掉係到踢到佢進步

加上綠木要一個學習對象，正如以前福有伊巴教咁

上季已經傳緊

人地達蛇半季殺鏝殺車捧盃

冬季果時傳到又話done deal

明明格狗當年唔科水俾阿sir買人 班人係咪嗰陣未出世

做乜紅哂big six
唔覺得對中下游會贏硬

好似見到政府個拖糧廣告咁

生意唔好，大家d糧就遲d先啦

好呀~~~

兩個打包

可能人地買左曼美股呢，股東黎架

講戰術，三個名宿少帥入面達蛇係最好

頭先見到app彈通知Breaking
仲以為簽到人

Aouar 60m euro
阿好似出細爆+cash被reject

邊個會接個廢爆，成日拎去同人換

細爆勁定麥湯勁

麥湯

Free sancho

頭先睇上面啲留言睇撚到火都嚟
講到唔科水買辛祖好合理咁
仲話買啲垃圾嚟代替

Dembele不了 法國Abraham
Aouar幾好 係Thiago嗰個方向發展

都係個句，今年唔買辛祖人地下年大把選擇洗撚嚟曼

叫佢上網睇返雲加中後期既阿仙奴啦

夠買十幾廿個一字排開

萊比錫個upxxxxxxxx違約金好似42m 一野轟落去啦屌

下季先係

少少野就火都嚟, 點樣捧落去呀

講真有邊個唔想買人, 我夠想辛祖夏蘭特麥巴比一字排開啦

格拉沙唔科水死都唔買可以點

講緊上年基沙文都係咁上下價錢
但本身係世三嘅地位

快 屌你老母

電話佬係疤回哂塘
你來接貨 疤話岩喇
同我地借山狗出去一樣心情

97年人 23歲 威爾斯人
曼城青訓 左腳攻擊球員
主要右翼 可攻中
俾波能力 意識 速度還好 但唔係爆破型翼
內切配合型 有時入到中間做轉邊/直線
weak foot唔算生蟲
你當係有少少速度 有潛力既馬達

今季傷膝 做完手術
復賽後表現平平

如果馬達走 又平平地既 頂住先係唔錯
始終要有個Mata/bruno後備

冷靜D 打開個app, 睇下自己隊波, 同埋睇下格拉沙肯拎幾多錢出嚟先啦

世界好公平 如果曼迷都心想事成 會天下大亂

世上總要有木狗D咁既廢人

一千幾百借 法卡奧已經試過

垃圾中嘅垃圾

馬達 都係85分鐘 出 是旦升個青訓 一樣

借咋嘛，唔岩咪唔要，佢邊算回哂塘

週薪好貴架
起碼300k

你三千買個人返黎唔岩仲要甩唔走

300k叫疤出返d都可以一試啦

認同 但唔係借電話佬
電話佬更唔岩踢

中間都塞死晒仲電話佬
疤佢踢邊有眼睇

30m即bid啦

佢奶猁呀 點會黎垃圾曼

利唔肯比足30m嘛

仲要球權做核心加隻高大前鋒(哥斯達同基奧特)
我地完全比唔到佢
同借巴利一樣 on9加哂錢

其實閪龍d英文掂唔掂
見早排官方佢條片仲講緊西話
如果呢個係其中一個佢屌唔住條後防既因素既話
希望dean可以成才

日日睇fabrizio覆人d tweet
問親辛祖都係
personal terms agreed
waiting for two clubs to reach agreement

havent start official talks
究竟木狗要拖幾耐

Dean已經成左才
佢欠嘅係一個機會

西龍已經無救 反應只會越嚟越慢

已經唔關木狗事啦
格拉狗唔肯比錢

借電話佬不如係屈福特搵幾m執deeney過黎做坦克車開路好過 覺得前面要架坦克車多過電話佬果類

迪比尋晚過埋紐亞個球射得咁差

Ig佬加佢 屈福特鋒線

Ighalo咪前屈狗

唔一定係deeney既
例子黎姐 Mitrovic果類都得 總之夠嗱喳 衝得撞得

再唔係平平地執爆佢用住先

唔明點解仲肯答
日日被人追住問kai同sancho

近排好似傳過Raúl Jiménez?
佢都幾好 撞得兩下 技術又全面

屌那星 仲未簽到人

真係好好人
日日keep住update 仲覆咁多人
kai起碼日日有新進展

辛祖根本唔成事都繼續比希望人

首輪對big6
除左對猁其他都係主場
次輪仆街鳥

狼隊唔會平放啦 木買唔到

咁咪好lor
次輪 有sancho

對big6蘇蛇未驚過，慈善領隊剩係送分俾護級隊

咁都叫過埋？

過左少少
射網側

唔緊要 原陣開季
次輪開始已經係中游

adama同fati入選西班牙國家隊

無靴

點可能有

如果首輪冇
何來次輪會有

咁又係
蘇蛇仲留緊係度先講

原來adama係西班牙人

西班牙+馬里

疤狗青訓

有咩木係買到

福又痴埋廢連去希臘
唔怪得後期越踢越柒

其實真好需要其他類型球員
前面幾個太似 哈佬又唔續

totally no mood to 捱夜睇波

睇啦，又唔知要等幾耐先有歐聯踢架喇

其實放假去玩有乜問題
差不多踢左一年 玩兩星期叉下電仲好啦

通常去到都會請私人教練 每日練兩個鐘先去玩

Chong 原來去德甲練防守

算好 借到一月
不過無諗過綠木彈起佔左咁多出場時間 而家應該完約就放哈佬

neymar呢排食左春藥

攞親波都過幾個直達final third 再交/射

好有top fit Messi 感覺

mbappe + neymar 真正考驗到A.Davis防守能力

問題係痴住廢lin

曼聯再唔買人嘅話踢歐聯就嚟變世界杯咁
四年一次

有冇ddg?

邊個痴埋去都變柒

我覺得係neuer 勁
上哂力
出嚟封位封得咁靚

Lyon expect to sell Houssem Aouar this summer, according to L'Equipe, but only offer they've received so far has come from #Arsenal. Arteta a big fan, Edu in contact with Lyon sporting director Juninho. Lyon haven't responded to offer of € & Guendouzi. #MCFC #Juventus also keen

Newspaper suggests Lyon would have been ok with €40m, but now hope Aouar's price will be closer to €60m following recent Champions League displays

唔買sancho就將舊錢車落去啦屌

呢件好勁，木狗快買啦

買佢番嚟都唔知點擺

岩岩都想講，電話佬都唔滿意，咁簽個屌老虎爆下落底斬波算數

Goalkeepers: De Gea, Kepa, Unai Simón

Defenders: Jesús Navas, Carvajal, Sergio Ramos, Pau Torres, Diego Llorente, Gayá, Reguilón, Eric García

Midfielders: Fabián, Thiago, Busquets, Rodri, Merino, Dani Olmo, Óscar Rodríguez

Forwards: Rodrigo, Oyarzabal, Adama Traoré, Asensio, Ansu Fati, Ferran Torres

歐國聯試陣
但西班牙近年冇乜龍門見得人都係要用閪龍同短手狗

是但啦
跟本而家放後備個班都唔惦

黑b 5.5M release clause
木狗咁唔想做野就搵佢平平地回家算啦

拜仁真係買六合彩買中基拿比
我哋幾時可以買中六合彩

佢不嬲都係咁，只要佢肯出場

greenwood 唔洗錢

買grealish不如買佢 一樣左翼中場

上次Davies俾巴都玩到差啲𡃤屎
上半場有幾下係巴嘅右邊空到
一傳地波到中間就是1v1

呢個應該都係去曼城或者巴塞架啦

人地由佢係阿狗個陣就傾定，plan左幾年

BREAKING:- Manchester United made a €30m bid for Douglas Costa, {Corriere dello Sport} #mufc

我地木狗之前ban晒堆幻幻
六合彩都無買
點中

叫Agent P做野 拉d法甲仔過黎啦

以為done deal

Chelsea and Leicester are in the race for Ajax defender Tagliafico

唔爭呢個

轟都大包圍 u隊十幾人外借
但繼續響U21 league排前列位置
我地好彩呢幾年有bw 木同gomes
u隊啱啱升到上D1

一季都唔知踢到幾多場

唉CLS
30m唔去bid Thiago 走去bid個文員
大慈善家曼聯、康復中心

仲有綠木 咁佢出場次數機會唔會比壓太多
如果辛祖 百分百辛祖行先
忽然覺30m又接受到
俾木狗撚到 有人後就得

0.012

當年費sir起世青杯果陣已經話買講到而家都未買

以今季表現
綠木係要踢走福 而唔係同Sancho爭位

福既數據踢走佢有難度

可惜佢係契仔

停賽前 福狗carry
復賽後到馬狗 carry

復賽後福係Shaw末傷前都踢得唔差

其實只可以怪真係無一個有質素可以改變戰果既後備同埋有個無腦既教練

摩爹個賽程咁難打

冬季轉會窗

呢個真
戰術上啲細節末做足
用人又保守
教練團隊有冇諗過搵多個人度橋
McKenna啲play我睇咗兩季真心麻麻

轟不嬲係全英超外借球員最多既隊

Douglas costa 買到用兩三季都應該得既
金章安都係咁踢
起碼有個突破能力強既翼鋒

Lyon expect Aouar to leave this summer, with Arsenal’s offer being the only one they have received for him this summer. Lyon would have accepted €40m but will be looking for around €60m after Aouar’s recent performances in the Champions League. [@mattspiro via L’Equipe] #afc

點解人哋啲轉會操作咁積極

最大問題係佢多傷

少傷既真係ok

車狗艾巴咸唔店可以換住烏
利隻奧歷治又成日有佳作
曼城唔洗講添 馬列斯耶蘇全部都勁

我曼 前面一隻唔店 一係換個又慢又係控波型既馬達
一係換隻沈迷跑步既占
再唔係 lingard p 呢啲 無一個會感覺到換完佢出泥有希望

唯一好j既恩哈佬又唔知做乜唔換

買一個靚仔返黎外借6、7年都唔放走
唔知買啲青訓做乜

重要單蹄馬

我地有歐聯踢
最後買人咪又柒到閪咁

人地無錢，無咩顧慮

我地有錢要諗多好多野架

單蹄馬有咩所謂 邊得黎咁多雙槍
健康打翼有突破出波就得 曼無人做到

呢件正野

世界第一門將

今季踢左803分鐘

屌我地一隻正規右翼都冇呀！！！！！！
30m有隻一二線仲想點

我寧願要屌老虎

再低要求要返j仔 迪屁我都收貨架啦

都得 總次右翼一定要補 唔好再講綠木會冇得出場果啲On9野啦

十年八年未踢過車，但原來係車嘅人

杜格拉斯今季踢得803分鐘

綠木一定有時間出

咁唔代表要食蟹貨架
買返嚟人工又貴又injury prone
托柒咩

馬迪

真係ok咩意假野 29歲黎打英超 冇留意佢想問今年佢意甲數據係點 會唔會山狗楊格啲數據都好過佢。

買人掂邊個想做水魚
邊個唔想買辛祖

馬高馬連

馬連第一季出好多架

講真寧願買迪路飛奧果d啦 但邊到球迷話事
是但啦 有新聞j下都好啦 唔係google人j左先算

如果真係買唔到右翼咪轉陣
352,442都得
清緊瘀血時又入新瘀血

認真咩

馬連與車路士簽下五年合約，實際上只效力了一個球季，僅上陣六場英超，from fanpiece

寧願要sancho

唔買翼都要買進攻閘啦
唔通真係中間打小組入咩

我記得佢入波先過廢托

我覺得似弱化版金章
過人可能好啲但finishing一樣差
金章斬波同條氣都好過佢

辛祖烈古龍泰亞高烏巴美簡奴
我已經好滿足

雲堅基爾20歲踢到27歲都外借緊 最近仲有得續約 都唔知jm9

當然
仲有30日開季
希望呢一兩星期搞得掂

上面有數據

Piazon

烈古龍係邊個?

其他嘢唔睇淨係講入球助攻 佢23場意甲1g5a
young18場 4g4a 山狗都22場4g9a
要佢黎把撚咩

唔傷既話OK既, 但係同樣30M 想要thiago多d

Reguilon
唯一困難係皇馬要有buy-back Clause

咪烈古龍囉
咁雷霸龍又係邊個呀

btw你甩P

全季入一球wo

新kaka
早幾年仲有武神打 殺龍霸 龍虎切
仲有個Lewis Baker喺英撚U21超班

唔信買29歲翼
又話年輕化
想呃鳩我？

Douglas Costa 正常唔傷既話都幾好J
有突破
技術好
左腳
黑腸

30-40m 買黎玩1-2年 好過轉會窗做空炮聯

橫掂個領隊都唔撚用班後備
倒不如一野1億2轟落去sancho算啦
執靚個正選十一人咪得
張筆錢分散投資買3，4個人返嚟都冇撚柒用啦

早幾年係咁傳唔買
變老變廢先想買
垃圾曼對二手西有情意結

咁咪david brooks囉-,-
又叫木狗搵plan b
搵完又唔受

已經唔係當年嗰個Costa啦
今季柒撚到喊

中間嗰個係邊個

唔呃鳩你 點呃3年合約番嚟

其實都幾矛盾

如果因為呢個老野而令木少左出場時間
又好似唔值
由收購後生型棍子Sancho 變成
黑腸大叔 個落差又好大

但係買到既話, 右路又的確多一個選擇

Chalobah
今季跟左聰明同黑B降班

放心wo
以so9性格，如果最後係買costa既話
都係綠木正選，costa負責坐80分鐘

佢已經弱到唔可以作為一個選擇
係右邊死拖難拖 又慢 個腦又是裝草
買返嚟又四五年約等發臭

買佢番黎坐不如當初唔好賣羊。左右翼閘打曬
間中一場好使好用。

羊自己都想穩定出場
就算so9留人，好似大碌廢lin呢D咁，佢純粹想留個人坐後備，唔會保證有出場
so9想俾咩人落場，同埋so9想留咩人係兩回事

woodward我屌你老母

出大碌唔好？

屌你老母 又買埋D黑鳩垃圾
有辛祖又撚比錢 痴撚線
曼D轉會真係睇到你眼火爆

我開始懷疑大碌屌左ole 老婆./ 個女
無理由真係一場都無得出
大碌仲要唔出聲, 無投訴出場時間

大碌轉左做般奴司機啦
後備都無 蘇仲話想佢留

其實adidas班設計師係咪玩9曼

人地個件好睇過曼件斑馬咁多

呢個價食啦

Zaha 2.0

我懷疑係屌左sob屎忽

之前又話呢件係被人斬嘅

tune 完色緊係ok 啦

睇多幾次真係幾似血跡

係人都話佢地呢件好撚差
極似血跡
點知你咁捧場話靚

曼件第二作客
條褲都係斑馬

淨係好睇過曼件斑馬

Ronald Koeman has given 3 names to the Barca board that he wishes to sign, according to reports in Spain.

Donny van de Beek
Memphis Depay
and Michael Keane.

*Former Burnley defender Keane is being looked at as a replacement for Gerard Pique.

tune 完色出相
同埋球員著上身會好好多架喇

好似今年主場
流出都係柒到仆街
現實出到黎好好多

懷疑大碌無俾蘇蛇屌屎忽

咪一樣柒

好似椰子教最聯咁

van. dee beek 咁平又唔買

簽個英中堅 玩咁大
見到細緊好就想有樣學樣

應該吹嘅姐，唔撚係真係簽m.keane下話

30m黑鳩
120m辛祖
十個有9個都簡後者 咁撚後生 有排打
仲要英撚
本土打得好好少會出國

摩三嗰季印象中係望山神抖夠一個暑假會好d
都叫有d野期盼下

今年個感覺直情完全唔憧憬開季咁
往年d暑假一定唔會咁

驚睇波睇到悶

係係可以簽4個黑鳩

呢件咪又係柒

佢咁既腳法日日比美斯屌老母啦

瘋狂長波解圍俾美欺爭頂

木狗俾人殺撚咗，冇哂聲氣

希臘都應該有曼迷

一開始打鑼打鼓要硬某人，之後俾人釣高嚟賣，結果成個轉會窗無咗焦點搞到戇柒柒，完全無後著dllm

兩個都踢過我曼

呢件有幾靚？

屌哂你地老母

#ManUtd defender Di'Shon Bernard attracting interest from #HTAFC Huddersfield and Coventry #PUSB plus a team in Belgium. #MUFC to decide if he goes on loan for season or permanent deal

之後歐霸出佢
而家升mengi

可以外借嘅

簽到人未

Dean軒強勢回歸

Welcome Rojo

smalling + dean = new signing

今年英冠仔都冇
簽個英甲仔都好啦屌

阿積士件件都靚

又rojo又smalling又dean, 木神好野

佢好撚柒勁 遲下一定搶到仆街

有排明明傳過下fati， 好快就無哂消息

人又賣唔到 又買唔到
呀！！！！！

意甲最佳後衛 同 英超最佳英人龍

係個阿根廷佬唔知咩料

下個目標：木仔屋企

盲而家咁柒

黑金真係好撚靚

無deligt旁住
老左

曼聯轉會目標就係流浮山刀手
成世都未到

車仔同時追Kai+Chilwell
勁到

世三筆錢擺咗成年
放落銀行收埋息 差唔多啦

勁在同時追

仲有艾拿巴

係木狗廢姐

木狗我屌你老母

我地都同時傳緊Sancho, David, Costa
仲有dean 回歸添

重有smalldini同rojo

一定係上年攞左去買Telsa啦屌

我覺得而家心情好似濕9 annual dinner 抽獎環節

坐喺隔離d 人係咁叫名拎獎
我地唔知會唔會叫到
又唔知叫到既話係咩獎
見住d 2獎, 3獎比人抽哂
心情愈來愈急
覺得中返個安慰獎都好丫

快撚d放d垃圾 再籌錢買辛祖啦屌

入地ziyech 同 雲拿已經一齊操左成個月

已經垃圾到一個地步係唔會有人想接

so9 迷青訓迷到14 15 都想留
唔出又無未來又要留, 屌

不過真係可以試下麥龜搭屎波/Rojo效果如何

日日屌 郁真係心灰
一單first team done deal 都無

已經無期待

閪龍仲入選到國家隊

真 有google人 安慰獎 打下丁都好開心

7個”棄將”有歐聯歐霸決賽踢

真起碼可以期待下
叫做唔係原隊開季

3隻前7號

決賽其實得4個有得踢？好似係

里昂偷唔到雞
得翻5個

普巴真係好錫佢呀媽

sportsyeah都話曼聯無form
一定係反蘇

Done deal

一樣唔識波

雖然睇唔到係邊個黎

左腳 中堅/左閘

觀光咋

Welcome

Here we go

細緊樣衰到

返黎清locker咋

後防問題解決曬

邊個黎

左腳中堅
今季無得賴啦

Rojo

breaking

屌，咪撚返黎啦

Here we go!

佢都唔想返

英撚7號右翼

Most key passes without registering a single assist in Europe's top 5 leagues this season:

🥇 Mounir Chouiar (Dijon) - 44
🥈 Oliver Norwood (Sheffield United) - 40
🥉 Fred (Man Utd) - 34

其實好撚掂

20M內可接受

Fred根本個定位就係Pogba嘅後備/輪換
係我曼癲咗搵佢嚟做掃蕩
不過佢啲keypass通常有啲難攞/比人敗曬

簽能到人未

Louis Saha: "Depay has really matured and has become a leader in an exciting Lyon team.
"He has always had the quality to play at the top level and I think he would be very motivated to return to Old Trafford and prove he is good enough."

都唔係佢做左閘頂下更都ok
前提so sir會放佢左閘位
再前提 今季可能同羅美路分手難睇 佢唔會炸型
最後佢咪撚又傷

welcome

會唔會

咁佢今季掃蕩逼搶係 sharp 過俾波喎

6日後Bruno加盟

Ff得多傷身

有體能成隻癲狗成場跑咪係囉
再大多一兩年點打呢啲波

G持

上半季冇觀眾個陣就主場打big 6
下半季可能入得番場就要去作客

Buy la diu

咁過一兩年先算啦
講緊而家，而家佢係全隊press 得最好個個

但佢打左？頂福？
不過有進一步消息先算
巴塞要組荷蘭幫

但射波真係廢
好慘 上場有球空哂
曼聯有多單刀
有兩球竟然俾咗佢同福頭

心情好複雜
又唔想拜仁拎冠軍
但係又唔想比迪馬條死垃圾拎

勤力癲狗咁搶同press得好係兩個concept
我會話合格但唔會話佢好
一黎佢成日逼到埋身都係搶唔走人地個波
亦偏容易出腳比人推過
二黎係佢只係漫無目的追波跑
但真正嘅逼搶應該唔只咁樣

寧願拜狗拎 絕對唔想見到迪馬條契弟捧盃

對拜冇咩感覺 只要唔係迪馬狗攞就得

所以佢打馬迪個位其實唔係唔得
射波廢打呢個位岩哂，唔使佢上去攻

佢本身vision 唔差，俾波唔差
企位絕對有待改進，但以佢經驗同football IQ 我覺得操番幾個月會有進步

木狗咁寒酸佢返英格蘭笠埋波衫都welcome唔到啦

佢係全隊最好，唔代表佢係好
只不過係其他人更差

你話佢容易出腳，咁佢本身定位就係上前殺波，high risk high return
殺甩就即刻前場有反擊機會，俾人推過都仲有後面包位中場頂住

你話佢追波跑，咁佢本身定位就係波到人到，以前hehe 都係咁踢
當然如果佢要打馬迪個位就唔可以再係咁

俾波真係唔差咩 我有啲保留
視野唔差係真嘅
但比波啲力度同分寸真係唔多好
同埋覺得佢football iq都一般
唯一可取真係勤力
非常勤力

普般以外最好

佢d比波我諗起安達臣

今季廢到屌那星

打馬迪個位有個好處，對手通常會主力mark 死普般，佢會有多d時間空間去睇定俾波

佢俾波同馬迪差唔多啦，好過麥湯同P，差過普巴
歐霸助攻俾馬達個球唔係個個都俾到

同埋我見佢近兩場踢馬迪個位好似pick up 得算幾快，所以先覺得佢football IQ唔差，始終呢個位幾時上幾時落唔易掌握

隻腳都已經爭緊啲啦
你見馬迪好多時都隔硬屈到隻腳長挑到人哋粒波，fred通常就係會犯規收場

根本Fred 如果踢得起
都有6成Thiago

成材啦 屌

咁講啦，滿血馬迪 ＞ Fred ＞ 殘血馬迪
打中下遊個陣出 Fred 俾馬迪抖下，出黎效果唔會差好遠掛

我覺得打中下遊馬迪先重要
下下對面大巴一個反擊打埋嚟，佢嘅遮線就變得幾重要下

究竟計咩數計咁耐
唔夠錢買人又唔撚傾賣人

一步一步黎

最後lkk加盟

下季有得睇翻雙腳飛鏟

Last details for Edinson Cavani to join Benfica. Contract offered until June 2023 for €10M/season as wage. Good chances to complete the agreement on next week. 🔴 @SkySport @DiMarzio #Cavani #Benfica #transfers

卡雲尼最黎去賓菲加

估唔到肯去二線聯賽

It’s simple my friend , United must pay the €1 euro fee or Dortmund will not negotiate, it’s up to united to complete , personal terms already agreed. 🔴🟡 #MUFC #bvb #Transfers #GainSZN #Nonce

千萬年薪唔貴喎
係約長左少少
短一年就perfect

200k 週薪
傳咁多隊估唔到最後去葡超

Manchester United have made a concrete move for Lille defender Gabriel today, according to @DiMarzio.

-.-

岩岩想po-.-

唔好FF咁多 傷身

勁唔勁

我曼嘅concrete move = Say個Hello問價Only

拿 阿 曼 3隊爭緊

前日就傳妓領先緊

Jadon Sancho’s team-mates are convinced he will remain at Borussia Dortmund for one more year following his involvement in pre-season training

Sancho is open to a Premier League return yet he has told his Dortmund team-mates he is willing to wait another season if a deal does not materialise before the transfer deadline in just over six weeks’ time

With no breakthrough over a fee between United and Dortmund, Sancho could have agitated for a move on his return to pre-season training but there has been no signs of looking for force his way out at Westfalenstadion [@mcgrathmike]

人地已經係Napoli 同 阿記 2揀1，去到最後階段先做野，真係獻醜咩...

• Man United's all time leading goalscorer
• 2nd highest PL goalscorer
• Only player in PL history with 100+ goals and 100+ assists
• Most goal contributions in PL history
• 16 trophies

Wayne Rooney 100% deserves a statue outside Old Trafford.

Bw fifa 21 有update樣
但綠木未有

一月買bruno 個陣都係啦，唔明計咩計足成個月先買到

早出手唔一定有著數嘅, 未done deal實等埋你架

驚木狗唔肯出錢好過啦

八月POTM馬仔睇嚟都幾難追

真俾佢最後一季返嚟退休 之後起個statue

班友乜撚都投bruno

唔止佢
今季祖俾煙鏟佬教
好似成班波都廢左

頭一日馬災好似領先10%
今日反cup

仲有2nd highest 助攻in 曼聯

次次motm potm都係bruno

睇黎poty都係佢

八月點撚解會係般奴而唔係馬

講真踏入七八月
般奴表現完全稱不上好
我係馬仔失望死

利申咗先，我迷朗隊同唔係針對

林柏177入球102助攻

回家啦朗隊

去疤

頂蘇9。。如果係希望佢踢得起

未投嘅幫幫手入去投啦，聽日截架喇

依到有幾多票姐
cup唔返般架啦

咁樣反而得
少少支點作用+肯跑

開心死

幾時番黎拯救我曼？

利

真係回家不過係幫英撚做慈善

札醒咗
睇睇轉會新聞
屌你老母木狗仲未買到人

講得幾好
搵埋target比木狗
辛祖以外其他都係平+有potential嘅人

唔知點解次次都有Sangare

因為曼需要防中嘅問題未解決 明明有好多選擇

般奴都係一到步唔錯
最近真係回晒堂
馬仔就真係keep到，好大驚喜

期待馬仔下季再進步成為頂級前鋒

般奴 福仔 跌咗 馬迪用盡了 shaw 傷左
搞到成隊 崩盤咁
但SoB 又唔換後備去改變下

Mctom好撚慘，明明上半季靠佢，攻又得守又得

聯賽最後幾場踢足90分鐘 梗係狀態跌啦

rojo?

卡雲尼去賓菲加
10m一季

福有伊巴教
依家咪仲係成pat 屎咁
又冇腦又大牌

找數未呀

曼聯自從費sir 走咗之後都係咁，啲球員新買返黎個個一開始都好撚有態， 被之前個隊操到fit 哂， 但係曼就會越踢越廢， 跟住被人屌走去人地隊就重生

可以咁講， 曼聯已經成為新一代球星墳墓， 行緊利條舊路， 但又見唔到人可以改變呢個情況， 請邊個領隊都係同一個問題， 冇態， 冇體系，傷病，高薪低能

木狗： 話我嗰做嘢丫嗱

唔

升到45% 般奴夠票
馬仔選情告急

woodward屌你老母

FM場場70%體力開波，踢完得返30%，唔傷已偷笑

其實都係，我曼個體能team係咪有啲問題，好多都keep住傷

睇黎sob應該好想清走ddg
鋪哂路今季甸軒頂佢

為咗追返分chur般奴乾哂, 佢已經做得夠哂多

不過POTM計表現, 投俾般奴唔係幾公平

HERE WE GO !

ENOUGH IS ENOUGH
THANKS DDG

歐霸８強完場後見到舨奴赲到呢， 行到跛下跛下

條友睇到位俾啱方向, 就係傳波唔夠力

想問點睇得出佢舖路今季癲軒頂佢

Manchester United are considering a bid for Kante, reports the Mirror 💰

有睇佢踢對修咸頓果場就知佢係企位 遮線 幾時落腳 幾時犯規真係仲有排學
上半季都係因為有費特馬迪照住 佢鐵血防守先令到球迷鐘意佢

比佢今季7夠本
開佢刀就出師有名
David, one more time u’re fucking off

Gabriel Magalhães has delayed making a final decision on his future and expects #mufc to make a late bid to land him in a £22.6m deal. #udlatest [@mcgrathmike]

讀心囉仲駛問嘅曼區最多讀心師

Sancho is open to a Premier League return yet he has told his Dortmund team-mates he is willing to wait another season if a deal does not materialise before the transfer deadline in just over six weeks’ time #muzone

Mirror

係就好
ok ff 完畢

120m
唔俾分期5-6年

咁嘅經濟環境

唔買好正常 呢樣唔屌木

要屌佢係買唔到就快d轉target 啦

又係得Plan A 磨哂成個transfer window

到最尾panic buy

MU Fans are the best in Photoshop

每日都唔敢入黎
希望儲多啲留言一入黎會見到登雕
點知一日一日咁失望

建議你扑暈自己10月先再入

話說軌有官宣簽到其他人/Kai?

就黎咁做
每日都見到其他隊簽人
我地唔知做緊乜

1月*

支持軒達臣一哥！

讀心師

48小時team
傳曼聯成員
但買個中堅 係咪合適
有拜利 杜安 mangi

又俾車狗撚

但多狗無理由減價
除非佢23年唔續約
但咁玩多一兩年 曼聯教練都轉埋都似

拜利+杜安傷追人
mangi未1夠火喉 最多杯賽初段出下
Jones 貼錢都賣
Smalling 等緊好價錢

洛河屎波當佢地走咗, 宗師拜利T仔3個加埋當1個

呢件仲要左腳, 廿二m搏得過丫

三個夾埋都唔知出唔出到10場

又話簽 黑腸upxxxx

9up.

搭多件宗師幫補下
希望夠

呢個打咩位

原來又係傻閪太陽報

中堅

mengi 18歲唔好預佢出得多啦

有無清計下重有幾多個48小時

木狗
屌你老母臭西

分2年都公道啦
同埋個個洗緊錢嘅時候都冇資格賴武肺啦

仲未簽到人

分成5-6年比我都唔賣啦
本身都唔急住放
我覺得 80+20+20 make sense d
但唔知多狗受唔受

轉會窗先啱啱開

J 到 明知fake news都j

佢打左中堅龜打右中堅
定純粹買黎做龜的後備

木狗仲未死？

龜隊個位唔會郁, 買佢都係同冰人換住踢左中堅

2個玻璃
2個等賣
夠條撚

Gabriel maguire對面d前場轉哂身 我地pair cb都未起動

Rashford Martial Sancho
Bruno
Pogba Kante
Shaw Rojo M AWB
Dean

收返Rojo就係要簽美斯打右

佢都唔算慢啦

球王片似頓胎

訓醒又一日 簽到人未

十一個踢到完季

Rojo 踢多過15場我自爆

條友連續3季聯賽都出唔到10場

話唔定去到新球會可以踢多過15場呢

以為黑人一定快添

rojo

傻鳩獌

屌老味 j到j傷兵復出當done deal

Hi大陸仔

不嬲迷rojo

收皮啦

rojo勁霸氣

傻鳩P牌

As MEN Sport reported in May, Brooks and Bournemouth teammate Josh King were both being targeted by United as possible summer options, though the latter was only in case Odion Ighalo’s loan was not extended.

Now it appears the 23-year-old is a firm target but there have been no talks yet between United and the player’s representatives

你約咗醫生重建腦未？

中游曼

估唔到有人著16號型得過卡域克

成日用貴價買second choice

Keane

1500萬有得bid so9
出夠2000萬都好過買 david 乜9

拜四角有得去巴塞了

蘇狗份糧貴過山齊士wo
仲要前痢

痴線, 點會要隻蘇狗

使唔使叫埋迪馬狗泰維斯

owen 踢一陣咪又係曼名叔

so9 用so9 有加乘

降班有望

睇怕有D 人都係未知死字點寫 , 原來火燒木屋都係唔夠勁,
相信今次行動要升級

睇完球王片 發覺轉身同速度真係幾慢下
如果拍隊長 兩個係中場線比人放直線同過頭
不敢想像

Manchester United conceded the least open play goals (21) and expected goals (26.0) in the Premier League this season. [Opta]

好似猁狗幾年前亂執中下遊貨咁

咪講左唔受

燒格拉沙班人屋企先有用。等佢哋知道曼迷係癡線既 一係放水買人 一係放盤俾油王

叫我獌bid so9冇撚野下話

做後備姐

cd慢咪收緊防線同龍門距離唔好推到中場同人鬥搶拉後去搶，不過宜家唔興咁踢會比人屌泊大巴。

on9到

J 到人棄我取

終於有消息搶人！！

你冇撚野 唔撚識打字

可能諗住用前猁去羞辱翻now猁呢，兜到盡啦已經

Who

前鋒華應該即刻quit我曼

佢不嬲唔係防中材料，反而想佢向b2b方向發展，體能同遠射夠殺食

早排仲有話簽巴爾
呢排勁多on9

電話佬都有
經歷過山狗之後
曼迷都仍然鍾意幫人回收回塘高薪老將

而家我地都硬食緊一件375k二線龍

巴爾 如果可以先借後買 唔係太覺on9 級數有 係搏佢重得番幾多 著緊11號 賣波衫錢都夠比人工掛

就咁借一季分一半人工我覺得ok嘅
唔撚買

咪撚玩啦
條友心態咁撚有問題 又多傷
黎到唔肯做後備輪換 一陣又唔撚踢

無記錯佢份人工600k喎，真係俾一半

巴爾 so9
維度
碧基

可以開季 J死

搏下
經歷過山狗都唔怕黑 抵畀人話水魚曼

不如試吓bid 韋拿杜姆

蘇亞雷豬點睇

簽上面班回塘高薪老將 不如簽番朗隊啦

不如試下史杜列治

沙基利啦 反正要右翼

不如Fabinho

沙拿啦 先借後買

不如簽高普啦 on9

一步到位直接bid vvd

麥龜+vvd

Bid 埋羅拔臣同taa

揀定相

級數？
快定有遠射

陣間啲無腦mon po狗真係以為你地ff真係想買

打golf一桿入洞

owen 無咩黑歷史
so9 同evra 已經無曼中意

識野

Bid美斯算啦 打到右翼

據報曼聯在最後一刻，向里爾就今個夏天必定離隊的22歲巴西中堅Gabriel Magalhaes作出報價。

昨日傳出Gabriel Magalhaes已基本確定加盟阿仙奴，轉會費為2200萬英鎊，球員亦即將前往體檢，但在最後一刻，據報曼聯向里爾作出官方報價。曼聯的突然介入，讓這筆交易出現變數，據稱球員會在未來48小時，從新考慮並決定轉會到哪支球隊。

fb見到

跟住人地諗咗兩日都係去妓，我地又小咗兩日

叫Fred 幫下手

木狗又要休息番幾日再BID 第個

簽隻racist so9返嚟落evra 面？

你哋想要依個巴西狗定想要摩納哥個隻黒鬼

你淨計能力同佢人工都唔合理

巴西佬好似靈活同快過ben哥少少
不過應該都係兩個都簽唔到啦

妓來緊個陣唔差得過曼喇
仲去曼咩 見到麥隊踢到就死咁

綠木係咪轉11號 等緊印佢

唔襯佢

福轉11，綠木著10做朗隊傳人

木狗放完假？

去妓都要夾雷斯

已經練成金剛不壞之身
咩轉會新聞都當係吹水
木狗會買人？ 驚唔到我嘅

夾雷斯先好有人揹鍋
同去軌拍基斯甸臣同一道理

但阿買中堅啲眼光不嬲都差。

我曼有龍揹

而家每隊都有一件，發覺而家就算big 6嘅中堅真係冇以前big 4時期咁穩

以攻代守
中堅唔穩唔緊要 最緊要識參與進攻

Wayne Rooney will manage England in this year’s Soccer Aid match with Sam Allardyce as his assistant #muzone [@TeleFootball]

Rooney: “I was enormously proud to be asked to manage the England team and although there will be no fans at the match, it is always special to go back to Old Trafford.” #MUFC

揠苗助長，福揠開就繼續揠算

唔係講笑都唔得呀?
你地講Sancho 唔好笑咩而家?!

咁多年第一個轉會窗咩消息都無

簽埋evra rio返黎都得
兩個而家咁fit

綠木轉20啦

仲有蘇馬呀

大衛雷斯

熊餅巴打叫我地唔洗急
佢會做野

是日任務完成,可以出返去了

今季唔好買人,下季2億轟去麥巴比

傳咗咁多件都叫咩消息都無

妓係咪炒咗head scout

睇片摩納哥果個吸引d wo，巴西佬好頓

唔買人, 垃圾曼quit咗歐聯佢算啦
因為我可以guarantee你32強就出局

簽到人未？屌

9月會買到人

歐聯邊有32強

分組出局

分8組每組出首次名
勉強都可以叫32強嘅

我曼三連星忍不住要玩玩了

即分組賽
自己叫慣32強sor

YSL

山狗越黎越似啊叔

兩個都不了

幾時接埋lin P過去
最多人屌果5個去哂國米翻生

跟住又話做咩賣架啦

真

人地補強就越補越強
我地就越買越廢

巴閪中堅無個好人

重點係第二段

做後備可以
前題係蘇b唔諗住再起用青訓

我覺得Ocampos係一個唔錯選擇

lkk撚羊山狗呢三件走得好啦, 根本雙贏

睇下蝗狗bale j.rod想清都清唔走

勁人就唔去我曼
要場場踢 抽筋都要踢 隊友唔走位 要跑埋佢地嗰份
講2句又俾佢屌

190k
以佢級數唔算貴啦
廢lin都over 100k啦

今晚有杯捧

UPXXXXXXXXXXX最好

係估唔到賓菲加出得起

電話佬都回塘咁你有半隊直頭乾塘

杜格拉斯都有人J，電話佬竟然唔掂

係咪印象派到咁

因為佢拒絕過曼因愛成恨

下年到辛祖回塘

隔離有條傻鳩笑曼傳KANTE
睇到MIRROR報出黎我直程想爆閘笑鳩佢

如果轉會窗簽到Douglas, Sandro, Kante 加個左腳中堅會唔會收貨？

曼出名唔回塘唔買

熄左部ps4先喇ching

杜格拉斯岩岩個季同lin一樣

咪撚ON9到成日想幫人接水貨/玻璃人

一季入一球都唔好J?

前幾件傳黎果陣就收話姐
講過3件一係玻璃,一係個態DUP到PK
果位師兄係咪覺得曼做善堂專幫人收老將

要J我J LIN唔好

根本係教練團隊有問題多過球員問題

木: 2020年咪買左bruno

好似2018年買左alexis, 暑假咪得fred

記得有人講過話佢地狗竇post垃圾tier會被人屌, 唔記得係猁狗定車狗

呢啲好可能係水貨，不過事實係曼只係簽到呢啲人
Sancho個可能性越嚟越低，grealish又太撚貴
美國佬要留啲錢出糧俾Brady 同佢啲隊友，曼聯只係提款機

P仔
Lukaku
Alexis
Young

PLAY

我地哈佬後備出3分鐘都200k

奶完山狗單野, 嗰季暑假係木狗ban咗摩佬買中堅, 搞到乜鳩都無

依家為左笑鳩曼
如果百份報 報出黎佢地都會信

想gay?

木狗: 早兩三年你哋個個都J, 我今年咪做嘢囉, 係慢咗少少姐
想簽Sancho?冇問題, 過多三五七年佢打唔起嘅話我就會簽到架啦

木狗我真係DLLM

如果想好似前幾年猁咁既咪買囉
都傳緊BROOS 唔差在吹多D

呢啲時勢仲有o cam架

肺炎仲有o camp？

試下萊比錫隻黑鬼

唔爭在加埋LIN一齊play lin啦

再唔係國米隻白鬼

Upamecano續咗約，等下季俾拜仁收購，konate玻璃腳黎

Sancho喊住同對友同球迷say goodbye未

呢隻rb賣既話, 全歐洲都搶啦

幾時輪到我地

下季50M歐 Release Clause
你估真係得拜會搶?

回塘

曼迷喊住同sancho say goodbye

佢拍McGuire 肯定場場俾人放高波過，兩條友冇速度轉身慢

報級佬鳩up又有得笑
onlun99

唔係得拜搶，不過佢係愛拜

Cam，網上舉行

簽黎頂80M

頂你個頭

佢有本事好似龜隊咁全勤咩

全勤有得贏英超我都想

點玩法?

法國佬會愛拜?
CHING你覺得佢踢德甲就追拜含咩

等到僵硬化都未簽到人

去到交唔到貨就可以做文員

平常心 無期望無失望
下年目標係蘇蛇識輪換

原陣開季頭6都唔知有冇

如果真係開季踢得衰，冬天死死地氣都會買人

呢件蝗疤鏝蛆都搶啦, 分分鐘好似包皮咁去psg

仲係正選11人應該回塘得極快

除左馬木可能進步之外
其他都回塘

咪係-.-

Bruno 滿血未

馬木繼續進步當賺

如果真係唔簽人我會好撚失望，憑咩隊隊都買幾個我地一個都唔買或者淨係簽一個

又話有歐聯踢會易啲簽人嘅, 咪又係等到最尾幾日

唔係人地唔肯嚟

一啲消息都冇傳都冇傳過

sancho個人條款傾好哂

好似話Joe glazer 叫停咗

曼聯d球探又廢，發掘唔到d未成名嘅球員，淨係可以班人接貨

咪睇下下季去邊囉

馬仔？

其實唔係廢，只係班高層唔敢博。你見青訓收購其實係幾好。只係18-22呢個年齡層硬係唔敢博

你傻撚左 幾多單都係報左上去唔行動
有冇睇曼d新聞架

前曼聯球探先勁呀，睇多啲新聞啦清

之前傳佩利錫一個例子啦
木狗唔行動可以點
般奴我都信一早報左 係隻木狗拖到冬天先黎

上年夏窗死追大力臣/大巴拿
本身BRUNO只係PLAN B

木狗對上班glazers先係原兇

馬仔計哂差唔多6千萬架喎, 球星價黎

球探唔廢
係好多之前木狗/摩佬/V92 BAN哂
美隊之前曼球探都有睇中架
摩狗BAN左咋嘛

Scouting真係唔差
係整合有問題
曼聯個資料庫有萬五個球員資料
唔知係咪Jim Lawlor同Mike Court問題
兩個都係管scouting 最高話事人

唔要pulisic要契仔安

同埋太驚brexit, 係唔係都GB 人行先

成班高層都無個識波 整係識睇住條數
有乜計 班管理層一日都唔改革
曼聯一日都上唔返正軌

要山7真係 驚左尼d年紀大

摩狗心目中美國咪同馬福差唔多

welcome nobody

唔夠27歲睇唔岩

我又唔覺 而家重視英人係黑柴行返費蛇個套多啲
其實諗下一間球會假設scout到個18歲既潛質新仔
但係一隊 u23 u18計埋其實係得70個球員
要係世界各地揀入70人入面係好難
有時miss 走啲係正常

ROJO 番左黎
Welcome Rojo

叫熱狗接收連加特啦

佢要D 勤力回防
所以出齊山狗廢LIN 後面4條柱慢到仆街

最已陣

藍色係咪去車狗咁解

DEAN 補龍門
ROJO 補左閘輪換
SMALL 補中堅高波
LIN 拉邊補哂左右翼
文西 補哂中後場

好勁

P仔 補哂中前場

Fit哂

唔夠18歲幼幼仲要諗計帶成家過嚟

猁軌一向雙重標準架啦

ROONEY 返奧脫福其實係奪SO9權 教下般普咩叫真正全能到仆街

是但一隊嚟, 有人講過但係唔記得邊隊

嗰陣黎講好貴㗎啦
好記得嗰陣曼區有人屌高價買幻幻

講真大球會Scouting差得去邊呀 好話唔好聽
UEFA player to watch嗰班你照單執藥都仲得

但事實係我曼管理層同球迷都要求領隊短時間內要有成績
作為領隊或多或少都有壓力 淨係敢簽big names唔敢搏幻幻
近年負責擬定戰術同訓練嗰堆就真係廢啦
個個球員嚟到都會愈打愈沉
麥龜喺李城時個頭夠勁啦 而家啲角球戰術做咗啲咩出嚟
球員又易傷 盧卡古喺拖肥同而家國米都唔會好似在陣中時咁撚肥
我相信責任真係未必全部喺領隊同球員身上

個章似曼城應該回家

超級連結人 LIN

朗隊返黎做player-manager

哥狗落哂閘, 右翼人都買埋喇

應該有十幾年

同埋個個教練要人都唔同

軌 之前佢地Po頭直頭有埋Source既金字塔

SANCHO出左廣告藍色波衫
CHING聯想到去車
咁我咪繼續聯想去
勇武兄屌細力啲

係 個個領隊都有自己想買嘅人
買嗰陣為咗搶人就出高價高薪
到兩三季後被炒 下個接手
前朝遺臣一半唔啱用 繼續出高價高薪買人
舊人太高薪清唔走 又變冗員
另一任領隊兩三季後被炒 以上繼續loop

希望黑b carrick McKerna 可以教到幾年，而家唔買人，黎緊呢季又可能落返霸氣杯區域，跟住又炒教練，不停輪迴

我地都有藍色波衫

今日潛完水好攰

原來今晚R 霸決賽

Lin拉到邊就唔洗叫佢撚啦

叫佢企係個邊都唔撚得
明明打翼出身
用P起碼打邊真係企係邊
呢樣p比lin好

下年5月主場要列隊鼓掌歡迎猁

下季哥狗實還拖啦

2月已經要拍定手比哥狗

還到先算啦

繼續買Lin下季0g0a

行開啦肥西
佢剩係識分邊

Harry Maguire was arrested in the early hours of Friday morning after a fight between his friends and other Englishmen outside a bar in Mykonos, Greece #mulive [@protothema]

好過依家曼轉個邊都要4,5腳先轉到

未成名還未成名
球星價還球星價
兩回事黎

His friends = 木狗
Other Englishmen= Lin 福

隊長都係咁

Bw都係希臘
佢哋打人食生菜 有錢驚撚

我曼都出個拳皇

話晒成季全勤 唔自製多幾日假都對唔住自己

場上唔見咁好火

先打同鄉，再打黑警
魔性盡現

Earlier, Harry Maguire and his friends had a fight with other Englishmen outside a bar in Mykonos Town.

In Mykonos handcuffed the head of Manchester United, Harry Maguire, in the early hours of Friday .

Citizens reportedly informed the police half an hour after midnight on Thursday that two groups of Englishmen were fighting outside a bar.

When the police intervened to stop the quarrel, three people from a group of Englishmen attacked the ELAS men verbally and using physical violence.

As a result, the police brought the three Englishmen - among them the United central defender - to the Mykonos police station.

Even there, however, the three suspects continued to provoke while attacking and beating two police officers resulting in their arrest.

佢啲朋友同人打架關佢咩事 點解拉埋佢

佢唔知幾好火

打埋木狗

上面篇文講佢有份打埋警察

呢個on9仔黎
唔洗理

麥隊打警察咁勇武？

佢地班傻鳩夠ff我地軒達臣笑撚到

而家分分鐘連原陣開季都唔駛諗

笑死

助攻